[{"url_base": "https://elpais.com/", "titulo": "EL PA\u00cdS: el peri\u00f3dico global", "url": "https://elpais.com/espana/elecciones-catalanas/", "texto": "Catalu\u00f1a se juega en las urnas superar una d\u00e9cada de fractura"}, {"url_base": "https://www.20minutos.es/", "titulo": "20minutos.es | El medio social | \u00daltima hora, local, Espa\u00f1a y el mundo", "url": "https://www.20minutos.es/noticia/4582776/0/madrid-prorroga-prohibicion-reunirse-convivientes-casa-marzo/", "texto": "Madrid prorroga la prohibici\u00f3n de reunirse con no convivientes en casa hasta el 1 de marzo"}, {"url_base": "https://www.elmundo.es/", "titulo": "EL MUNDO - Diario online l\u00edder de informaci\u00f3n en espa\u00f1ol", "url": "https://www.elmundo.es/internacional/2021/02/13/6027f3f721efa0f71c8b463d.html", "texto": "Trump salva su segundo 'impeachment' por el asalto al Capitolio, que expone la divisi\u00f3n republicana con el ex presidente"}, {"url_base": "https://www.abc.es/", "titulo": "ABC - Tu diario en espa\u00f1ol - ABC.es", "url": "https://www.abc.es//espana/abci-juez-investiga-si-monedero-cobro-26200-euros-factura-falsa-neurona-consulting-202102121716_noticia.html", "texto": "La UDEF destapa c\u00f3mo Neurona devolvi\u00f3 dinero a miembros de Podemos"}, {"url_base": "https://www.marca.com/", "titulo": "MARCA - Diario online l\u00edder en informaci\u00f3n deportiva", "url": "https://www.marca.com/futbol/primera-division/barcelona-vs-alaves/cronica/2021/02/13/60280ee846163f66888b45c0.html", "texto": "Messi mete miedo"}, {"url_base": "https://as.com/", "titulo": "AS.com - Diario online deportivo. F\u00fatbol, motor y mucho m\u00e1s", "url": "https://as.com/futbol/2021/02/13/primera/1613253237_908972.html?m1=cG9ydGFkYV9wb3J0YWRh&m2=QUNUVUFMSURBRA%3D%3D&m3=MQ%3D%3D&m4=bWFyY2Fkb3I%3D&m5=MjE%3D", "texto": "Messi y Pedri avisan al PSG"}, {"url_base": "https://www.mundodeportivo.com/", "titulo": "Mundo Deportivo el diario deportivo Online", "url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/fichajes/mercado-fichajes/20210210/491865614355/mercado-de-fichajes-en-directo.html", "texto": "Mercado de fichajes, en directo | \u00daltima hora y todos los rumores"}, {"url_base": "https://www.sport.es/es/", "titulo": "SPORT | Noticias del Bar\u00e7a, La Liga, f\u00fatbol y otros deportes", "url": "https://www.sport.es/es/noticias/barca/barca-destroza-alaves-pensando-psg-11518301", "texto": "El Bar\u00e7a destroza al Alav\u00e9s pensando en el PSG"}, {"url_base": "https://www.superdeporte.es/", "titulo": "Superdeporte, informaci\u00f3n y noticias deportivas de hoy", "url": "https://www.superdeporte.es/javascript:;", "texto": "A por todas y contra todo"}, {"url_base": "https://www.expansion.com/", "titulo": "Expansi\u00f3n - Diario Econ\u00f3mico e informaci\u00f3n de mercados", "url": "https://www.expansion.com/economia/politica/2021/02/13/6027d96ce5fdea0d198b4623.html", "texto": "La econom\u00eda catalana se juega su futuro en estas elecciones"}, {"url_base": "https://www.eleconomista.es/", "titulo": "L\u00edder en noticias de econom\u00eda, bolsa y finanzas. - elEconomista.es", "url": "https://www.eleconomista.es///www.eleconomista.es/economia/noticias/11049044/02/21/Los-republicanos-absuelven-a-Trump-de-su-segundo-juicio-politico-.html", "texto": "Trump sobrevive a su segundo juicio pol\u00edtico gracias al respaldo de \u2026"}, {"url_base": "https://www.lavozdegalicia.es/", "titulo": "La Voz de Galicia. Toda la informaci\u00f3n y \u00faltima hora sobre Galicia.", "url": "https://www.lavozdegalicia.es//noticia/internacional/2021/02/13/trump-absuelto-juicio-politico-asalto-capitolio/00031613250006855927326.htm", "texto": "Donald Trump, absuelto en el juicio pol\u00edtico por el asalto al Capitolio"}, {"url_base": "https://www.elcorreo.com/", "titulo": "elcorreo.com | Bizkaia | diario con las \u00faltimas noticias, fotos y v\u00eddeos de Bizkaia | El Correo", "url": "https://www.elcorreo.com//sociedad/salud/bajar-casos-formulas-20210213091323-nt.html", "texto": "El Gobierno vasco no contempla rebajar de forma importante las restricciones en Semana Santa"}, {"url_base": "https://www.lne.es/", "titulo": "La Nueva Espa\u00f1a - Diario Independiente de Asturias", "url": "https://micuenta.lne.es/login", "texto": "En la primera escalada al Urriellu no hubo vino para brindar"}, {"url_base": "https://www.heraldo.es/", "titulo": "Heraldo de Arag\u00f3n noticias de Zaragoza, Huesca y Teruel", "url": "https://www.heraldo.es//noticias/aragon/2021/02/14/zaragoza-consolida-el-descenso-de-contagios-e-ingresos-y-se-acerca-a-su-desconfinamiento-1420118.html", "texto": "Zaragoza consolida el descenso de contagios e ingresos y se acerca a su desconfinamiento"}, {"url_base": "https://www.levante-emv.com/", "titulo": "Levante-EMV: Noticias de Valencia, Castell\u00f3n, Alicante, Comunidad Valenciana, Deportes, Espa\u00f1a", "url": "https://micuenta.levante-emv.com/login", "texto": "El tiempo en Valencia: nubes y lluvias para este domingo"}, {"url_base": "https://www.farodevigo.es/", "titulo": "Faro de Vigo, noticias y actualidad de Vigo", "url": "https://micuenta.farodevigo.es/login", "texto": "Denuncian que el \u00e1rea de Vigo prioriza la vacunaci\u00f3n a personal que no le toca"}, {"url_base": "https://www.larazon.es/", "titulo": "La Raz\u00f3n - Diario de Noticias de Espa\u00f1a y Actualidad", "url": "https://www.larazon.es/espana/20210212/i54idbbt5jd3tcs4r6fs35xhv4.html", "texto": "Denuncian que el \u00e1rea de Vigo prioriza la vacunaci\u00f3n a personal que no le toca"}, {"url_base": "https://www.laverdad.es/", "titulo": "laverdad.es - Diario de Murcia, noticias de la Regi\u00f3n de Murcia | La Verdad", "url": "https://www.laverdad.es//murcia/repuntan-contagios-region-20210213134110-nt.html", "texto": "Repunte de casos y fallecimientos por Covid, 17 en total, este viernes en la Regi\u00f3n de Murcia"}, {"url_base": "https://www.diariovasco.com/", "titulo": "\u00daltimas Noticias de Gipuzkoa | Informaci\u00f3n de \u00daltima Hora de Donostia \u2013 San Sebasti\u00e1n y Gipuzkoa | El Diario Vasco", "url": "https://www.diariovasco.com//sociedad/salud/euskadi-formulas-biziberri-20210213073922-nt.html", "texto": "El Gobierno Vasco no contempla una relajaci\u00f3n importante de las restricciones en Semana Santa"}, {"url_base": "https://www.ultimahora.es/", "titulo": "Ultima Hora - Noticias de Mallorca, Menorca, Ibiza, Espa\u00f1a y el mundo", "url": "https://www.ultimahora.es//historia/brote-coronavirus.html", "texto": "Admitida a tr\u00e1mite la demanda contra las restricciones a la hosteler\u00eda en Baleares"}, {"url_base": "https://www.elnortedecastilla.es/", "titulo": "El Norte de Castilla - Diario independiente fundado en 1854 | El Norte de Castilla", "url": "https://www.elnortedecastilla.es/deportes/futbol/directos/liga-primera/2020-2021/eibar-real-valladolid-cf-1432-810-0-23-sd.html", "texto": "LaLiga Santander\n                    Eibar\n                  1 - 1\n                        Valladolid"}, {"url_base": "https://www.eldia.es/", "titulo": "Eld\u00eda.es Tenerife - Noticias de Tenerife, Canarias, Espa\u00f1a y el mundo en Eld\u00eda.es Tenerife", "url": "https://micuenta.eldia.es/login", "texto": "\u201cTras 11 d\u00edas en el mar, hay chicos que han comido madera de la patera\u201d"}, {"url_base": "https://www.ideal.es/", "titulo": "Noticias de Granada y Provincia | Ideal", "url": "https://www.ideal.es//granada/granada-registra-peor-jornada-fallecidos-covid-20210213124127-nt.html", "texto": "Granada registra la jornada con m\u00e1s muertes de la tercera ola"}, {"url_base": "https://www.diariodenavarra.es/", "titulo": "Diario de Navarra - Noticias de Navarra, Pamplona, Osasuna, Deportes", "url": "https://www.diariodenavarra.es/", "texto": "Diario de Navarra"}, {"url_base": "https://www.eldiariomontanes.es/", "titulo": "El diario de Cantabria y Santander | El Diario Monta\u00f1es", "url": "https://www.eldiariomontanes.es//cantabria/cantabria-suma-contagios-20210213120257-nt.html", "texto": "33.600 c\u00e1ntabros han estado de baja m\u00e9dica por coronavirus desde el inicio de la pandemia"}, {"url_base": "https://www.laprovincia.es/", "titulo": "laprovincia.es - Canarias, noticias de Las Palmas, Espa\u00f1a y el mundo.", "url": "https://micuenta.laprovincia.es/login", "texto": "Colecci\u00f3n de deslealtades y exabruptos de Santiago P\u00e9rez contra el PSOE"}, {"url_base": "https://www.diariosur.es/", "titulo": "SUR, diario de M\u00e1laga. Noticias y actualidad de M\u00e1laga | Diario Sur", "url": "https://www.diariosur.es//malaga/trabajos-pandemia-parado-coronavirus-20210214195950-nt.html", "texto": "Los trabajos que la pandemia ha parado en seco"}, {"url_base": "https://www.elpuntavui.cat/barcelona.html", "titulo": "El Punt Avui - Barcelona", "url": "https://www.elpuntavui.cat/barcelona.html/?vermobil=1", "texto": "Es declaren 2.092 nous casos positius de Covid"}, {"url_base": "https://www.elcomercio.es/", "titulo": "Diario de Asturias - \u00daltimas noticias y actualidad en Asturias | El Comercio", "url": "https://www.elcomercio.es//asturias/coronavirus-asturias-oviedo-aviles-logran-descensos-importantes-contagios-20210213195615-nt.html", "texto": "\u00abNo estamos para desescaladas\u00bb"}, {"url_base": "https://www.canarias7.es/", "titulo": "Canarias7. Toda la informaci\u00f3n de Canarias | Canarias7", "url": "https://www.canarias7.es//economia/cerca-10000-autonomos-20210214232041-nt.html", "texto": "Cerca de 10.000 aut\u00f3nomos echan el cierre en Canarias aunque contin\u00faan dados de alta"}, {"url_base": "https://www.hoy.es/", "titulo": "HOY Extremadura a diario con noticias y \u00faltima hora del peri\u00f3dico y la edici\u00f3n digital | Hoy", "url": "https://www.hoy.es//extremadura/coronavirus-suma-doce-muertes-contarios-bajan-20210213160225-nt.html", "texto": "Doce muertes m\u00e1s mientras los contagios bajan a 87 y se alivia la presi\u00f3n hospitalaria"}, {"url_base": "https://www.lasprovincias.es/", "titulo": "Noticias de VALENCIA | LAS PROVINCIAS, diario de noticias y actualidad Comunidad Valenciana | Las Provincias | Las Provincias", "url": "https://www.lasprovincias.es//comunitat/anos-manos-blancas-20210213212050-nt.html", "texto": "25 a\u00f1os de manos blancas"}, {"url_base": "https://www.diariodeleon.es/", "titulo": "Noticias Le\u00f3n | Diario de Le\u00f3n Noticias | \u00daltima hora Le\u00f3n y Bierzo", "url": "https://www.diariodeleon.es//articulo/espana/disturbios-linares-paliza-policias-paisano-padre-hija-14-anos/202102132105162086589.html", "texto": "Disturbios en Linares por la paliza de dos polic\u00edas de paisano a un padre y su hija de 14 a\u00f1os"}, {"url_base": "https://www.diariodecadiz.es/", "titulo": "Diario de C\u00e1diz - Diario de C\u00e1diz", "url": "https://www.diariodecadiz.es//noticias-provincia-cadiz/nuevos-contagios-siguen-mantiene-normalidad-coronavirus-Cadiz_0_1546945813.html", "texto": "Los nuevos contagios siguen a la baja pero persiste la alta mortalidad por el coronavirus"}, {"url_base": "https://www.diariodemallorca.es/", "titulo": "Diario de Mallorca, \u00faltimas noticias de Mallorca, Espa\u00f1a y el mundo", "url": "https://micuenta.diariodemallorca.es/login", "texto": "Boulevard | El Govern vacunar\u00e1 m\u00e1s que la suma de Israel, USA y UK"}, {"url_base": "https://www.segre.com/es/", "titulo": "SEGRE.com - Digital l\u00edder en las comarcas de Lleida", "url": "https://www.segre.com/es/", "texto": "Edici\u00f3n digital del diario SEGRE de Lleida"}, {"url_base": "https://www.ara.cat/", "titulo": "Diari ARA - El diari l\u00edder en catal\u00e0", "url": "https://www.ara.cat/politica/catalunya-tria-rumb-plena-pandemia_1_3871344.html", "texto": "Catalunya tria rumb en plena pand\u00e8mia"}, {"url_base": "https://www.diariodeburgos.es/", "titulo": "Diario de Burgos. Noticias de Burgos y provincia | diariodeburgos.es", "url": "https://www.diariodeburgos.es//Noticia/Z11EAB826-ED0A-757B-8AEE14597A8E2E7E/202102/Un-muerto-en-el-HUBU-81-contagios-y-18-altas", "texto": "Un muerto en el HUBU, 81 contagios y 18 altas"}, {"url_base": "https://www.diaridetarragona.com/", "titulo": "Diari de Tarragona", "url": "https://www.diaridetarragona.com//tarragona/Los-Mossos-acceden-al-local-de-una-comparsa-de-Carnaval-de-Tarragona-e-identifican-a-unas-30-personas-20210213-0029.html", "texto": "Desalojan una fiesta ilegal con 39 personas en el local de una comparsa de Tarragona"}, {"url_base": "https://www.lavozdealmeria.com/", "titulo": "Noticias de Almer\u00eda y provincia | La Voz de Almer\u00eda.", "url": "https://www.lavozdealmeria.com//newsletters?source=titulares&source=titulares-tarde&source=pequealmeria&source=agricultura2000&source=club", "texto": "Bajan los positivos pero suben las muertes y las UCI: 321 casos y 9 fallecidos en 24 horas"}, {"url_base": "https://www.deia.eus/", "titulo": "Deia", "url": "https://www.presst.net/", "texto": "Mumbr\u00fa: \"Debemos rearmarnos como grupo, hasta ahora no hemos podido ser un buen equipo\""}, {"url_base": "https://www.larioja.com/", "titulo": "Noticias de La Rioja | Logro\u00f1o y comarcas | La Rioja", "url": "https://www.larioja.com//la-rioja/manifestaciones-coche-hosteleros-20210213192312-nt.html", "texto": "Hosteleros y comerciantes riojanos piden trabajar"}, {"url_base": "https://diariodeavisos.elespanol.com/", "titulo": "Diario de Avisos | \u00daltimas noticias de Tenerife, Canarias, Espa\u00f1a y el mundo", "url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2021/02/la-onu-condena-la-desproteccion-a-menores-llegados-a-canarias/", "texto": "La ONU condena la desprotecci\u00f3n a menores llegados a Canarias"}, {"url_base": "https://www.elprogreso.es/", "titulo": "El Progreso de Lugo: Peri\u00f3dico l\u00edder de Lugo y su Provincia", "url": "https://www.elprogreso.es//articulo/comarcas/guitiriz-viveiro-unicas-localidades-gallegas-centros-educativos-cerrados/202102131448111485945.html", "texto": "Guitiriz y Viveiro, \u00fanicas localidades gallegas con centros educativos cerrados"}, {"url_base": "https://www.noticiasdenavarra.com/", "titulo": "Diario de Noticias de Navarra", "url": "https://www.noticiasdenavarra.com//servicios/club.html", "texto": "El tiempo da una tregua en Navarra y los pamploneses aprovechan el sol para lanzarse al 'terraceo'"}, {"url_base": "https://www.elcorreogallego.es/", "titulo": "El Correo Gallego - Diario de la capital de Galicia", "url": "https://www.elcorreogallego.es//noticias/-/meta/restricciones", "texto": "Restricciones / Levantar las restricciones: \u00bfs\u00ed o no?"}, {"url_base": "https://www.laopiniondemurcia.es/", "titulo": "La Opini\u00f3n de Murcia, \u00faltimas noticias de Murcia y Espa\u00f1a.", "url": "https://micuenta.laopiniondemurcia.es/login", "texto": "Juan Desmonts | CEO de DosFarma:  \u00abEmprender es pensar en grande e inspirar a otros para multiplicar el \u00e9xito\u00bb"}, {"url_base": "https://www.diariodejerez.es/", "titulo": "Diario de Jerez - Diario de Jerez", "url": "https://www.diariodejerez.es//noticias-provincia-cadiz/nuevos-contagios-siguen-mantiene-normalidad-coronavirus-Cadiz_0_1546945813.html", "texto": "Los nuevos contagios siguen a la baja pero persiste la alta mortalidad"}, {"url_base": "https://www.laregion.es/", "titulo": "La Regi\u00f3n | Diario de Ourense y su provincia, fundado en 1910.", "url": "https://www.laregion.es//articulo/ourense/fin-semana-entroido-30-ourense-videos-concursos-desfiles-online/202102131836251006199.html", "texto": "La resistencia entroideira se levanta en armas en un fin de semana 3.0"}, {"url_base": "https://www.diaridegirona.cat/", "titulo": "Diari de Girona: \u00faltimes not\u00edcies de Girona, les comarques gironines i el m\u00f3n", "url": "https://www.diaridegirona.cat//tags/perspectives-2021.html", "texto": "Claus per a la recuperaci\u00f3 econ\u00f2mica"}, {"url_base": "https://www.diariodelaltoaragon.es/", "titulo": "Diario del AltoArag\u00f3n", "url": "https://www.diariodelaltoaragon.es/VentaContenidos/ComprarBonosSuscripcionAnonimo.aspx", "texto": "Las paradas de Bono dejan al Huesca sin puntuar en Sevilla"}, {"url_base": "https://www.diariodepontevedra.es/", "titulo": "Diario de Pontevedra, Noticias de Pontevedra", "url": "https://www.diariodepontevedra.es//articulo/pontevedra/uci-montecelo-abre-puertas/202102131911211126696.html", "texto": "La Uci de Montecelo abre sus puertas por primera vez"}, {"url_base": "https://www.noticiasdegipuzkoa.eus/", "titulo": "Noticias de Gipuzkoa", "url": "https://www.presst.net/", "texto": "Una f\u00e1brica contra el c\u00e1ncer"}, {"url_base": "https://www.diariojaen.es/", "titulo": "Inicio - Diario JAEN", "url": "https://www.diariojaen.es//jaen/siga-en-la-web-de-diario-jaen-la-manifestacion-contra-el-engano-y-el-ninguneo-a-nuestra-tierra-HG7686889", "texto": "Siga en la web de Diario JA\u00c9N la manifestaci\u00f3n contra el enga\u00f1o y el ninguneo a nuestra tierra"}, {"url_base": "https://www.laopiniondezamora.es/", "titulo": "La Opini\u00f3n de Zamora", "url": "https://micuenta.laopiniondezamora.es/login", "texto": "Villanueva de Valrojo revive un carnaval simb\u00f3lico"}, {"url_base": "https://www.huelvainformacion.es/", "titulo": "Huelva Informaci\u00f3n - Huelva Informaci\u00f3n", "url": "https://www.huelvainformacion.es//huelva/Coronavirus-Huelva-fallecidos-descenso-contagios_0_1546945807.html", "texto": "Coronavirus: Ocho fallecidos en una jornada de descenso de contagios"}, {"url_base": "https://www.diariodeibiza.es/", "titulo": "Diario de Ibiza, el peri\u00f3dico decano de la prensa balear", "url": "https://micuenta.diariodeibiza.es/login", "texto": "El futuro de los vecinos del Don Pepe, en manos de los jueces"}, {"url_base": "https://www.laopiniondemalaga.es/", "titulo": "La Opini\u00f3n de M\u00e1laga: noticias de \u00faltima hora en M\u00e1laga | laopiniondemalaga.es", "url": "https://micuenta.laopiniondemalaga.es/login", "texto": "Prisi\u00f3n para tres de los detenidos por agredir a un joven en la puerta de un instituto de M\u00e1laga"}, {"url_base": "https://www.laopinioncoruna.es/", "titulo": "La Opini\u00f3n A Coru\u00f1a, noticias de A Coru\u00f1a, Galicia, Espa\u00f1a y el mundo", "url": "https://micuenta.laopinioncoruna.es/login", "texto": "Treinta denuncias diarias en el \u00faltimo mes por incumplir las medidas contra el coronavirus"}, {"url_base": "http://www.diarideterrassa.es/", "titulo": "Diari de Terrassa", "url": "http://www.diarideterrassa.es//servicios/rss/rss.jsp", "texto": "San Crist\u00f3bal i Terrassa empaten sense gols en un derbi intens"}, {"url_base": "https://www.lamanyana.cat/", "titulo": "La Manyana \u2013 Diari de Ponent", "url": "https://www.lamanyana.cat/el-govern-assegura-que-la-totalitat-de-les-meses-electorals-podran-constituir-se-aquest-diumenge/", "texto": "El Govern assegura que la totalitat de les meses electorals podran constituir-se aquest diumenge"}, {"url_base": "https://www.diariopalentino.es/", "titulo": "Diario Palentino | Palencia. Noticias de Palencia y provincia | diariopalentino.es", "url": "https://www.diariopalentino.es//Noticia/Z0C868A23-B7AB-EE24-0F1F1E1F6B2A4E09/202102/CyL-levanta-las-medidas-excepcionales-a-los-25-municipios", "texto": "CyL levanta las medidas excepcionales a los 25 municipios"}, {"url_base": "https://www.atlantico.net/", "titulo": "Atl\u00e1ntico Diario", "url": "https://www.atlantico.net//articulo/vigo/mercado-nautico-reactiva-vigo-demanda-record-barcos/20210213223812821649.html", "texto": "El mercado n\u00e1utico de Vigo se reactiva con una demanda r\u00e9cord"}, {"url_base": "https://www.granadahoy.com/", "titulo": "Granada Hoy - Granada Hoy", "url": "https://www.granadahoy.com//granada/coronavirus-golpea-Granada-muertos-cifra-alta_0_1546945826.html", "texto": "El coronavirus golpea con fuerza en Granada y deja 26 muertos, la cifra m\u00e1s alta desde el 17 de noviembre"}, {"url_base": "https://www.malagahoy.es/", "titulo": "Malaga Hoy - Noticias de M\u00e1laga, Andaluc\u00eda y Espa\u00f1a - M\u00e1laga Hoy", "url": "https://www.malagahoy.es//malaga/Covid-muertes-Malaga-contagios_0_1546945840.html", "texto": "El Covid deja otras 18 muertes en M\u00e1laga en una jornada en la que vuelve a contenerse la cifra contagios"}, {"url_base": "https://www.europasur.es/", "titulo": "Europa Sur - Noticias del Campo de Gibraltar y su comarca - Europa Sur", "url": "https://www.europasur.es//algeciras/coronavirus-actividad-bares-comercios_0_1546945853.html", "texto": "Algeciras: vuelta tras una semana de par\u00e9ntesis"}, {"url_base": "https://www.latribunadeciudadreal.es/", "titulo": "La Tribuna de Ciudad Real. Noticias de Ciudad Real y provincia | latribunadeciudadreal.es", "url": "https://www.latribunadeciudadreal.es//Noticia/Z288E565C-C99E-D22A-9EFEE9947C5694CD/202102/La-Policia-Local-disuelve-dos-botellones-en-Ciudad-Real", "texto": "La Polic\u00eda Local disuelve dos botellones en Ciudad Real"}, {"url_base": "https://www.diariodeavila.es/", "titulo": "Diario de \u00c1vila. Noticias de \u00c1vila y provincia | diariodeavila.es", "url": "https://www.diariodeavila.es//Noticia/Z18E09FA1-EBD3-E529-F774C593FE6DAFC5/202102/Ningun-positivo-en-los-755-test-del-cribado-del-Lienzo-Norte", "texto": "Ning\u00fan positivo en los 755 test del cribado del Lienzo Norte"}, {"url_base": "https://heraldodiariodesoria.elmundo.es/", "titulo": "Diario de Soria. Noticias de Soria - Heraldo-Diario de Soria", "url": "https://heraldodiariodesoria.elmundo.es//articulo/soria/foes-abre-puerta-demandas-judiciales-restricciones/20210211184829306569.html", "texto": "FOES abre la puerta a demandas judiciales por las restricciones"}, {"url_base": "https://www.diariodealmeria.es/", "titulo": "Diario de Almeria - Diario de Almer\u00eda", "url": "https://www.diariodealmeria.es//almeria/curva-descendiendo-Almeria-positivos-fallecidos_0_1546945828.html", "texto": "La curva sigue descendiendo en Almer\u00eda: hoy 321 nuevos positivos pero nueve fallecidos m\u00e1s"}, {"url_base": "https://www.eldiadecordoba.es/", "titulo": "Noticias de C\u00f3rdoba y su provincia - El D\u00eda de C\u00f3rdoba", "url": "https://www.eldiadecordoba.es//cordoba/Policia-echa-valeria-delgado-Tendillas-abucheos_0_1546946327.html", "texto": "La Polic\u00eda echa a la cantante de Las Tendillas entre abucheos"}, {"url_base": "https://www.latribunadetoledo.es/", "titulo": "La Tribuna de Toledo. Noticias de Toledo y provincia | latribunadetoledo.es", "url": "https://www.latribunadetoledo.es//Noticia/Z13049564-DD39-83E1-2F80A952DDE7C0E1/202102/Aparecen-carteles-contra-el-cierre-de-bares-en-Torrijos", "texto": "Aparecen carteles contra el cierre de bares en Torrijos"}]